有冇試過嗌Foodpanda個送餐囡囡好好j

估唔到有靚女送餐
感覺戀愛了 再嗌 會再遇到佢嗎

下次可能係黑人

全部呀差

試過，仲即場搞埋，又窄又多水😹👉👌💦

差妹?

平時嗌都9成呀叉 所以開門嗰下我呆咗

香港妹妹黎

有冇俾tips

童工？

台灣有條片
送餐個個係男人
條女唔夠錢比
捉左條仔入去

Link

應該二十出頭

冇ah
不嬲吾講錢的

食過差妹未

諗起都唔撚開胃喎屌

我都睇過
但係 係強國

下次備注叫佢幫手買dom 話會俾tips 佢就知咩事 不過要等耐啲 要番一番去沖涼

無圖你話三上送都得架啦

試過嗌uber係後生女送 幾可愛

真心想追 好想私有化佢以後淨係幫我送
肯做foodpanda的都是好女仔

點影啊門口裝cam咩

周圍去俾人屌都好女仔？

你又知周圍比人屌？淨系比樓豬屌吾得？

試過西裝友送